[集思廣益] 一人一個日本地名食店

日本名既食店一街都係，不如幫手數下香港到底有幾多間
唔一定係日本野，其他類別只要有日本名都可以
連鎖店例如鳴x、小x島果D就唔駛數埋出來啦thx

中西區
灣仔區
蒲田壽司拉麵專門店
東區
金谷茶餐廳 (鰂魚涌)
南區

深水埗區
油尖旺區
御坊餐廳 (油麻地)
九龍城區
黃大仙區
觀塘區

元朗區
酒泉日本料理
屯門區
青森料理
荃灣區
大井町日本料理
葵青區
銀座茶餐廳 (石梨)
北區
水戶日本料理 (粉嶺)
大埔區
富山 (已結業)
沙田區
羽田日本料理 (大圍)
西貢區

離島區

事成之後開個google map mark低晒佢

有咩咁特別要記低？

屯門區
東京築地食堂

樓主係咪會直播一日內行哂咁多間餐廳

東京站章魚小丸子

超多都叫築地

天下茶屋

札幌拉麵
札幌元祖北海道拉麵
函館元祖北海道拉麵
道頓堀御好燒專門店
十勝牛和食料理
旭川居食屋
旭川日本料理
小樽和牛店
小樽食堂

秋田鐵板燒
十和田
名古屋冰室
米子壽司

惠比壽本店
上野鐵板燒專門店
淺草 （太子酒吧好多年了仲未執）
東京淺草炸雞專門店
銀座茶餐廳
千葉拉麵
品川日本料理
富士山55
橫濱水手
川琦台日料理
大阪麵包西餅
東京食堂
富山麵家
京都日本料理
嵐山日本料理
嵯峨野
神戶屋日韓放題
天下葉屋

幾時會有飛田新地食堂

六本木
宗像屋

道頓堀好似係連鎖

好多都連鎖，冇睇樓主原來唔計連鎖

唔係地名 分享下
有料案內所 （屯門紅橋）

西灣河有旭川同福岡